做錯又點？唔割，大家一齊諗點補飛。

所有宣傳、文宣、交談冷處理，不否認，不辨論。
再俾人問，話條友有同一件衫同打現場手足，同關荃灣斬人事，再spin過去黑警問題。
繼續煲大五大訴求，黑警殺人。
再有現場手足俾人訪問，記住你唔係開記者會，唔需要交代任何嘢，輕輕講兩句，記住我無嘢講。
講多錯多，記得be a drop of water。

鬼一定捉唔哂，一齊諗點做靚佢。

團結團結團結

呢個係唯一有希望贏嘅關鍵
已經係得1%勝率㗎啦
唔好再輕率魯莽
再入機場係仲有機會反勝
大家主動去搵遊客道歉等佢地體諒
做公關比外媒睇

記住，不分化不割蓆，唔好未開戰先自亂軍心

點解咁多街坊撐我哋？就係我哋做得太靚，而狗做得太柒，民意係要理。

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

大家傾吓點樣做好啲就得，嘈夠未

團結

嘈嗰啲大把分化5毛

唔同意冷處理，成大個柒婆有辦你睇
錯就要認，勇敢d認仲多人buy

派毛毯食物水，滿足佢哋所有需求，大陸客都至少搵嘢食塞住佢哋把狗口。

推

入機場道歉啦，阻倒嘅旅客分分鐘同路人嚟

所以覺得錯左就要認，更加要顯得我地同政府唔同

呢啲post先係㗎嘛，連我呢啲P牌仔都識睇

整d 紀念品送比遊客 但有關於五大訴求

唯有係咁

呢個一定要

對家係無腦嗰班港豬，冷處理最有用

push

衰咗咪衰咗，下次做返靚咪得，又唔係一鋪定生死，總之唔好割

柒嘅嘢係兜唔到，只可以用對家更柒嘅嘢蓋過

agger。收收埋埋令人感覺你同政府有咩分別。
唔可以冷處理，大方地承認有邊度做得唔好